做每件事都有代價 黑警一定要負責！

做之前 諗一諗
為自己為屋企人諗清楚後果
犯法就係犯法一定要負責
聽到未啊你班死狗

仲有
聽日老母節就出去尖咀賀佢老母
人多就做野人少咪商場戰
你明架啦
我唔知做咩呢排甘多人吊街頭戰冇用
我淨係日撚日望撚住連登打冇用既柒頭就最撚冇用
記住食黃店從來只係支線任務

老母節賀佢老母
尖咀見

推

此post 已完